香港有樣野好，就係唔會迫你生仔

俾着落後國家，十幾歲就做老豆，十幾歲人生就gg
係香港我窮極都有自己生活，但世上好多地方唔理你係咪窮到燶，話之你冇錢開飯都要生仔
算好好彩

冇人迫佢地呀，無condom 咋

女權當道 我地班毒撚都要收皮